[
    {
        "randomId": 72
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kati \"poo!\" Kati \" paa!\" Mukuru wayo ati \"reka!!\"",
            "option_1": "Ubutanda ku muvure",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "correct_answer": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Muze tumupfyunye bene umupfu baraje",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_3": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Icyagumbwa",
            "correct_answer": "Icyagumbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndamutemye ndamutaruka",
            "option_1": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Umutanoga ku rutare",
            "option_4": "Umutumba w'insina",
            "correct_answer": "Umutumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndanze akazigiro niteye agahaza",
            "option_1": "Akayuki k'akungu",
            "option_2": "Inzoga mu kibindi",
            "option_3": "Ibijumaba",
            "option_4": "Imirya y'intanga",
            "correct_answer": "Akayuki k'akungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuye aha ncumbagira ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Gutsika uruzi",
            "option_2": "Uruboho",
            "option_3": "Ingwa",
            "option_4": "Akaganza k'uruhinja",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igire hino ngusekere",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Umutsima; intosho",
            "option_3": "Amashaza akaranze",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Amashaza akaranze"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rugaju ruberezi",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igikuku",
            "option_3": "Urubariro",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Nyamuko",
            "option_1": "Akazizi k'amata",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Injuma y'uruhinja",
            "option_4": "Umutsi w'innyo",
            "correct_answer": "Umutsi w'innyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Watambana ingabo mu rutare",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Akabeba mu buki",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mukara w'i Karambi irabira rikarenga",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Icyiyone",
            "option_4": "Inturo mu rutare",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    }
]